打死d細蚊仔

屌你老母

由細到大都比蚊咬 勁吸蚊

訓練到我遇蚊殺蚊

試過去夏天去camping 第二日手手腳腳十幾粒蚊眼

最撚癲試過夜晚訓覺被蚊咬咗3啖，坐係張床，同隻仆街細蚊仔對峙咗成粒鐘
開住小夜燈，手機燈，ipad燈，由3個方位照住自己
，一有蚊飛過顯然易見，蚊嘅影子會被放大，即刻拍死佢
(示意圖)

成功率80%

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

sor由細到大都冇乜蚊咬